全港最火警高危地點 - 荃灣大鴻輝？

出事真係唔知會死幾多人 消防完全無做野？

有無咩地點都係咁高危？

瓊華中心隔離

真係痴撚線

天水圍新北江
多人路窄,隨時人踩人

成日去大鴻輝吃野，好似冇走火通道，如果有咩事真係會gg。

人太多，路太窄，分分鐘變BBQ。

有走火通道

就係等𨋢個度

仲有葵涌廣場
佢有啲3樓同2樓嗰啲有啲地方真係窄到仆街

大鴻輝真係黐線
7,8點d人一車車咁上去
但係又無樓梯落番嚟

比人鎖左

後門有樓梯 d侍應會喺嗰度煲煙

我都覺好危險, 所以依家都唔再去果度食飯

兆萬, 瓊華會唔會都危險?

睇咗荃灣葉鴻輝

新北江都叫多 扶手雹梯位落去既
兩邊 去天瑞方向 or 天盛方向又長
中間又有位落
前後可以出去樂湖 or 輕鐵站一邊

中間又有天橋落地玻璃叫做可救人

大鴻輝果d 真係密密封
唔知total 其實有幾條樓梯落去？
lift 唔計啦 逃生無得用

總共有幾條樓梯？

呢d真係要出左事先有人理

葵廣 同 新北江一樣
同大鴻輝無得比

葵廣夠大 夠闊多樓梯走

應該3樓以上都死撚硬
食左幾十次都搵唔到後門點行

廚房有貨lift
次次搭貨lift上

我都覺得好危險

有後樓梯㗎 不過有啲層數係鎖住嘅

其實消防唔係會巡架咩

通常連燈講完過幾日就出事

驚咪報消防條例囉

Ok 盡量唔去先

成日去英皇個到食 大約知道後樓梯起邊

都試過特登開門黎睇下

但有幾層真係鎖住

創興廣場

大鴻輝啲後樓梯層層都鎖住架
有次唔想等𨋢走去行落樓梯，屌你廿層都鎖住結果行返落去搭𨋢

痴線 好危險wo
報報消防？

所以我唔敢再去

度門開唔到係因為裝左push bar 一推就direct link 去消防局 除非你用鎖匙開 我就唔信你地口中鎖住既意思係有條鏈鎖住 如果係既話消防鬼一定做野

請樓上巴打答下？

因為全部食市都怕有客人借尿遁走數，所以鎖住

之前上過去打邊爐 唔記得左幾樓 後門鎖住左

我諗如果有一條樓梯都冇用啦 咁撚多人 人踩人都似

大鴻輝呢個名真係好柒

係
好似有另一個名？

乜撚野大鴻輝

唔好比d癲佬見到呢個post

英皇

連登仔新技能 報消防

可用有警報系統嘅 push bar，但鎖死(要用鎖鑰)就唔得

最火警

叫控煙辦捉鳩佢地

係點鎖法先?
鐵錬鎖就有問題
但如果係連埋警報alarm個種鎖就ok gawor

好撚危險
間間食肆晚市都好多人
次次等搭𨋢上去都要5-15分鐘
..睇完上面comment都唔知d後門係邊

所以依家唔敢去個到食野

英皇真係有咩事，條梯應該人踩人都死一半

英皇 10層有9層都係餐廳

大家都係擔心姐

剩係兩條天橋都夠走，唔計下面勁撚多門。

有次諗住得幾層就行樓梯上去
點知鎖晒
仲要勁多雜物勁難行
之後都唔敢再去食

呢棟嘢啲lift超細部 大堂又鬼死咁窄
次次上去食都會唸下呢個問題
條走火梯睇怕都係塞死哂個隻
出事一定好大鑊

Yes
葵廣都叫有路走
講危驗拍馬都追唔上大鴻輝

電鎖響alarm會自動deactivate

不過有冇換咗啲唔合規格或者用平時用鐵鏈鎖住就唔知

葵廣地下兩個大門口 二樓兩條天橋散
不知幾易散水

唔講唔覺，以家諗起都覺得危險

正常呢，應該每層最少兩條梯，仲有可以層層A梯轉B梯，B梯轉A梯

而走火梯係唔應該有鎖，除非係用電鎖一響alarm自動deactivate

不過食肆新牌就算屋宇署落咗requirements都係食環收，食環班友有冇check就唔知啦，續牌就更加唔知

每次食飯記得層層大堂都迫爆人
入到去餐廳又唔覺有樓梯，逃生指示好差
後樓梯如果一次過散咁多人唔知掂唔掂

層層都打邊爐，天花D煙霧頭都唔知有冇廢晒
火燭起黎真係一穫熟

會唔會有巴打打去消防叫佢巡查下

消防呢

消防係睇消防設備為主

都真係覺得好危險, 打邊爐有間排隊都逼到抖唔到氣, 走火唔一獲熟都肯定人踩人

最火警高危地點....可能我問題啦 load左幾十秒 要睇返啲回復先知講咩

月經post

觀塘廣場

其實英皇邊間都係咁 火燭根本好難落返去 最尾都監生燒死

我已經唔會去果到食 你諗下全部都係火鍋店 出事起上黎幾恐怖

可惜我同我d朋友講 佢地笑鳩我

應該要入出過城先會講新北江
咁撚多出口

旺中，近期仲開咁多小食店
路又細，迷宮一樣

當葵廣留？

月台算唔算全港最溫暖既地方

泊埋英皇同新北江，葵廣的確係流

你地搵唔到出口係好合理
無記錯有2個出口（有經過見到既）
一個係入去之後左手面貼牆有逃生門
一個係你唔會去到既地方（通常收埋左係廚房隔離，好多時唔比你入，納左入員工區域）

以前係某間好多人食既火鍋店做（一X堂）
蛇王就係係左手面貼牆果度蛇
認真，我一條友都逼到仆街
入面好多雜物，梯飲品宣傳品乜都有
而且黑到仆街

如果一個唔好彩火燭
我敢寫包單，燒死既半成
焗死既三成，比人踩死既五成
仲有一成半人踩住班傻西屍體而過落到地下

希望去食野既巴絲都係果一成半

咁你仲會唔會去食野？

葵廣識走大把路走
英王/大鴻雄係真危險
K 房對上好似全部食市

有時成班FD無得唔去。

其他人唔知逃生門係邊姐，我知

岩岩先係大鴻輝食完野

計番食環要求人均個面積 每間鋪都衰哂 差在有冇人搞佢

認真講，你地打去投訴都無用
消防一開始check
唔同層數已經互相通知
有D樓數根本就同一個老闆or FD

想搞死佢地？
等一次火燭燒死過百人啦
可能消防處又出面話情況難以避免
正苦又出黎話會徹查

仆你個街，我等緊佢燒。

死亡flag

香港真係要出左事先會認真搞

年經

所有野都係上哂新聞死哂人先去搞

佐敦莊士敦廣場點睇， 同樣一棟大廈有好多食店

終於有人講

報消防啦屌
影哂相拍哂片
消防黎會通水
我地就日日影相拍片報
唔好成人先後悔

大鴻輝一到食飯時間

樓下幾多人排隊搭𨋢

樓上是但一間出事都一獲熟

其實你見到條龍已經唔想排隊

果度星期六日既人流根本超哂負荷

黃金商場

十幾年都係嗌英皇
完全無聽過大鴻輝咁柒嘅名

呀邊個賣咗個商場畀人咪改名囉

香港正苦同商家佬一向都係岀事先理

sorry 係出左事都無認真搞

我指花園街 劏房大火
劏房而家都無搞

推

佢地正職唔係打排球
應付虛報誤嗚事件咩

唔知唔好亂講，我地更更都會巡

但我地除左出張危險通知書罰佢幾千$，係完全冇野可以做

就算我地去到佢唔撚開門我地已經得個企，唔通拎把剪爆尻佢門咩

我地連叫人拎張身分證既權力都冇

通常火燭但冇死傷就無乜人會理

火燭但死傷幾個就會揸正下嚟做，啲人都會小心下，但輿論風聲過咗之後就無人理（你知香港人幾善忘架啦）

去到嘉利大廈嘅程度就會執得嚴啲，順便檢討下現行法例，但過幾年啲仆街又會故態復萌

真係逼到做生意班友正視問題可能要去到半年前倫敦大火嗰種

成日打去投訴會阻人做生意

兆萬都冇人幫襯

屎坑放題

呢橦大廈火燭起碼死300
一定可以入健力士
又可以揚威國際

Me too

果幢野所有樓梯封哂

報左正苦，希望有人被燒死前真係有人做野

去嗰度食飯就等如巴打個名
好貼切

邊止死300 一層都起碼百幾人

入post前未知講緊邊個商場，但睇多幾個回覆就知道，好多時見樓下條隊排到出戶外想行樓梯，行過一次後欄樓梯全部鎖晒，入都入唔到，出事死撚緊。

希望有記者睇到依個post可以幫手，防患於未然。

試過唔想等𨋢上某間食肆
問看更有冇後樓梯
佢指左比我睇之後我就開始行
行過每一層幾乎都鎖左道防火門
最後要行返落去等𨋢上
自此之後就冇去過食野

每隔幾日用1823app 投訴，最好有相（例如後樓梯鎖住既相）
通常佢會兩三個禮拜後覆你話巡完無事
咁你又繼續投訴
直到消防局肯正視為止

試過上到去等位，點知等左成廿分鐘都無郁過，咁走人喇，等𨋢落去，幾分鐘先一部𨋢，接近層層停，仲要係每一架都滿哂
算，搵樓梯走，全部鎖哂！

佢哋啲𨋢門都關得幾快 容乜易會夾傷人

葵廣除左三樓外,周圍都係路又比較大

真係好流囉

留名等鞭垃圾政府屍

東張閪望好似都報過幾次啦
根本唔到燒死人都無可能會搞

食過一次韓和
等上都有排上 地方又窄又多人
好難想像如果高峰期人流出事既話會死幾多人...
墨菲定律

我敢講，果度火燭一定含家產。而家已經無去過果度食野了

佐敦莊士倫敦呢?

睇下個格局
有人拎葵廣去比 葵廣起碼大成個碼啦..
又有天橋走，樓下又咁多門走..

都勁，但同英皇（大鴻輝）無得比

大鴻輝D食肆多過佐敦莊士倫敦

呢個topic似曾相識

Btw去過一次都唔敢再去

你地投訴都無用 唔出意外根本無人理
現家全香港都係咁運作緊

發夢唔知聽邊個講話英皇已經爆晒人

如果知道有幾多條梯、每條梯幾闊，應該大約估到英皇最多有幾多人。

計人數個假設係食肆1m2坐一個人，不過實際應該仲多啲，擺多幾張檯有幾難

食環呢層做得好足

近年個運作已經係：
有問題、未出事、無人理 -> 出事 -> 憤怒 -> 調查 -> 檢討 -> 哀悼 -> 無事發生

即管留定名睇下今次會唔會係咁？

早幾個月都有個一樣既post啦

近年係無調查無檢討
然後繼續歌舞昇平

黑心都係禁講
好希望出事

叫番英皇好冇 大鴻輝真係又柒又難頂

Btw 上面咁多食肆其實有咩事真係好麻煩
仲要根本食唔到咁多客 連上去都排隊排撚死 落更加

年齡post

大鴻輝呢個名真係好柒 以前叫英皇咪好地地

葵廣其實都有好多走火梯，不過平時d人行街少留意姐
大鴻輝危險好撚多

回覆個覆字都錯，憑咩笑人

出左事就會跟支那STYLE
白事當紅事做

食過一次覺得好危險叫過D FD揀其他冇人聽我講

下次佢地都係去呢棟野一定唔出去食

迷你倉火警單嘢之後咪又係被人遺忘咗

可況未發生嘅嘢，政府又點會關注

月經

失火食客急逃生 店員攔路：埋咗單先！

旺角湯房死埋人
迷你倉再死人

一兩年後今日 政府而家傾緊湯房合法化 香港其實真係完全大陸化， 要幾離奇有幾離奇